夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

王抒優

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

我訓唔訓關鳩你條撚事咩
哈哈唔鋸呀？
打我呀笨🤢

樓主 雖然我好同情你嘅遭遇
但你好撚煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

乜水

木偶仔

有圖未

你老母臭閪 日撚日開啲相同垃圾 post. bam尻咗佢啦

唔訓

MTR 俾狗坐

你老母臭閪 日撚日覆啲相同垃圾 comment. bam尻咗佢啦

Agger